有冇人話我知古天奴省中左幾多次人

浪到仆街 係咪戰術黎 射到國米啲人驚